昨日，，靚晚

啲汁好似積左個零禮拜冇打丁 之後射出嚟果啲咁杰

連登仔果然咩都可以聯想到性

拉

呢度有3個人嘅汁

推啊

很好吃

食精液

你又唔食

我唔見得人